史上最強屌打iPhone Xs max vs pixel 3 lx

Pixel 3 is a joke.

pixel 1,2用家表示今代pixel真係好撚垃圾，尤其係個M字額

差咁遠

同樣係4gb ram 第2round差距無諗過會咁大

想跟潮流又無料，完美演繹咩叫做東施效顰

屌你老母分分鐘6S開APP仲快過佢
Google出部咁既閪機夠膽死賣萬幾蚊

咁撚貴

google 做硬件九流又唔係第一日...

依加佢係硬件一流,軟件九流喎。s845最遲出又係佢，最廢又係佢

之前又話Android 9屌打iOS 12嘅

部機全方位被屌打 個死人凹字額7到呢..

慢到咁 ，唔係好信，搵下仲有冇片

上年笑m額既 今年諗自己係親生仔定野仔

呢個好正常喎

意料之內

btw 睇完條片發覺xs max個m字額原來已經冇pixel3咁7

有冇人有同感？

開嘅app愈多，啲app愈多就反映到差距好大

大機Pixel 3 XL 柒事做盡
855都就黎出仲用845
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM
得128GB ROM
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
拍片4K 得30FPS

召喚Pixel首席打手

你果段部機直頭lag到傻 ，其他片都唔係

想表達咩

Pixel係點樣做到用845仲慢過835

跑分單核得千幾 多核得5千幾 835都無咁廢

算啦，用java寫點都唔會快得去邊.

and OS 係死症，重寫吧啦

呢個channel係iphone打手喎
似做假 降頻多d
睇過其他對比片淨係計開app都冇差咁遠
甚至有唔少app都係pixel3贏
呢條片部pixel3某d開app速度仲慢過我部pixel2 真係吹大左
可能ram嗰part係真嘅

召喚原生死忠 大愛港豬解釋下
唔信原生Android廢過 其他廠既Android

完美演繹左咩叫做輸打贏要

以Geekbench 4先行測試兩機款CPU處理器晶片，iPhone XS Max的單核心效能跑分比Pixel 3 XL增加了一倍以上，iPhone XS Max得分為4,816，而Pixel 3 XL僅獲得2,393分。不過在多核心處理效能上，就沒有這麼大的差距了，但iPhone XS Max仍以11,584分輕鬆擊敗僅有8,312的Pixel 3 XL。

邊個輸打贏要呀

一個一個開有西用咩

睇埋呢條啦

Pixel 全部app 要reload , 柒到

pixel 一代用家
ph1用家

表示 垃鳩圾

正常人邊會同時玩4-5隻game
你哋咁唔現實嘅嘢打飛機都唔知做乜
都好過ios12 上fb YouTube都會彈app好多嘅

那有彈app
拎d證據出黎好d

從我的 iPhone X 傳送

睇apple dog起晒槓好好笑

連舊電都廢到震

你叫pixel 首席打狗情何以堪

為佢預備埋回覆template：
a. 新機未optimize
b. 部機做左手腳
c. Android 呢幾年好左好多，先進過ios好多
d. 日常生活會不停開閂app咩？快一兩秒有咩意思？
e. 你用過pixel未？用過先再講啦

f. 單鏡Pixel 影靚過雙鏡iPhone

佢e家淨係會負皮人

喊出黎

好心你唔好咁啊Q精神
明明恥笑緊Android

仆街 得2、3個係到傾都知咩事啦

你話好多Xs叉唔到電就真係有問題姐

個別例子都拎黎講

仲以為個po推爆左

呢啲post 班idog為免柒都係由佢沉㗎喇
有問題都會靠住個信仰一直硬食

用緊Pixel 1
心思思想轉會
但唔捨得 Google Assistant

炒哂班engineer啦

唔怪得知個發佈會除左相機乜都無提

唔係華為唔計

想知無得 root 下點降頻

上面有條片部XL打機成大條黑邊

你咁講 套返落an狗一樣岩用

求其整熱少少部機都可以降頻喇

仲夠膽死賣$1000
有行貨都唔會買

咁係你部機散熱有問題啦

屌你老母打

點解唔做返自己特色，係都要抄個額頭

Google 已死

重要無行貨

你唔係覺得你果條片反映左pixel 3贏左呀？

邊有廠想幫呢啲冷門機獨立做optimise

其實我係google pure android fans....見到google 明明實力超勁但咁怕得罪oem而保守成咁，真係好可惜....

幾時挑mate 20 pro

所以個濕鳩工程師俾人屌到上天, 死撐話要照顧鍾意notch嘅user.

依家唔止用iphone嗰班, 連用開google嗰班都等睇佢仆直中.

等收 2000蚊一部

最少唔係輸先

揾左咁耐都只係揾到一條片係輸唔晒

Good enough

其實youtube條條片都係咁
只係搵一個舉個例子啫
係得你post嗰條係慢成咁

好心你 輸得大大方方有咩問題

依加你部pixel唔係輸左個測試，而係你係輸左個測試之後老屈人造假，輸嘅係你嘅心態。

如果你真係fans就唔應該盲撐佢，明明輸都夾硬話造假，又拎一段兒戲勁多嘅片死撐話打和。

就算我段片部pixel 係未optimise 好都唔係片主負責同問題，係google未optimise好部機。

AN機廠得番大陸牌子同NOKIA 係頂得住
三星等緊爆發

事實就係成個YouTube 得佢一個可以造到pixel3慢過部pixel2 咁都唔係造假？
你睇下佢channel個名 同佢channel入便係d咩片再分析下佢係咪遍幫iPhone啦

Google一向唔做QA, 用新kernel提早kill app

fix左應該會留多兩三隻game起ram

不過被iPhone 屌打都係唔會變

pixel3隻隻app都要reload好假

得4gb ram有咩出奇？
Android出名大食
Google想學apple玩細ram?唔好意思 os唔同